[FIFA]高手入一入黎

有無巴打可以分享下自已玩fifa既心得／戰術

自已中意用唔同隊打一季season 試唔同陣
利申：用巴黎拎過一季d1 title

巴打打到Division1 咁勁
自問防守ok但進攻麻麻
通常靠前中場不斷奔跑迫搶
但係用其他唔同打法嘅球隊就踢到綁手綁腳

留名學嘢

自問自已都唔勁
進攻既話 陣地戰我會中意用L2拎身位護波 等多啲人幫手 x多啲唔好亂咁直線
防反就盡量直接啲 我中意直接落底出地波 因為好多人會以為你cut入中間射波 不過我都係睇唔同隊調整戰術

有無高手

防守唔係落後唔駛瘋狂迫搶
企好位唔失位,對面自然會交失
通常失波係高波、AI防守同我追同一個人 OR 遠射

進攻多用短傳 ONE TWO 即彈
重控球 冇位就傳番後再組織
要善用X 三角同埋R1+三角
我打4-1-2-1-2冇翼

利申:拎左次D1 TITLE後放棄, 45勝-1X和-14負左右

留明學野

Btw, 今年底線傳中頭槌好似易咗入波

EARLY CROSS好屈

lm學野..

我都係D1近排低潮試過跌落D3...

最近多左好多 贏攻門數 贏控球率 贏傳波準確度
但係場波就偏偏係輸左場波 既情況

玩開祖記

今年禁區k角位斬入去真係擋都擋唔住

把握力都係重要既一環
當然唔排除ea做9你

巴打用開邊隊 4-1-2-1-2無翼我自已多數都用得唔多好 除左巴呢啲控傳 個人能力高既隊 慣左拉闊球場黎踢

曼聯
Martial rooney
普巴
Mata micki
Herrera
仲有兩閘會上

長期用曼聯 2xx贏 3x和 2x輸

10幾次d1 title

巴打點忍到打二百幾場
我打到d3已經唔想玩
場場對皇馬巴塞拜仁

career又打到厭

pro club又唔齊人

得返season有啲挑戰性

巴打用咩陣
唔試下用其他隊？

迫搶要你自已不停換人去搶 同埋自已封位個意識要有咁上下 一標失就玩完
唔好禁死R1 啲電腦會自已9下9下去標波 失哂位

想問下pc啲人係咪廢過ps4好多

而家開fifa玩都係玩pro club

玩開ps4唔知

最緊要係試探下對手點打
同埋自己要打得多變化d

長期比人打反擊 d 後企得好前
Even park the bus
點解決